點先可以令班垃圾黑社會食屎

政治失敗問題，要鄉黑幫手，要一個政府無能到咩地步先會發生？

警察無一個係無辜！！！
傻鳩鄉黑走出黎柒！！！

所有香港問題一次過浮面！！！
俾全香港，全世界人睇到香港一直以來的頑疾。

香港病咗，靠我哋啦！

只有黑吃黑一途

打擊黑社會收入來源，見到黃賭毒，馬上舉報， 警察如果吾做野，報傳媒煲大件事。